係gym 見到d人西囗西臉真係好想打7佢🤤

成日西口西臉啤9住人，做咩姐🙂

笑笑口周圍走
你都驚啦

你咁大隻，緊係望下你啦清

你夠佢打咩

你唔望人點知人望你啊

🙂

特別係d，啊叔啊伯。望物撚野？

你照鏡會唔會想打柒自己

你夠唔夠胡力威打先

望你個西口西面

想溝你囉

佢笑鳩你咁瘦都做gym